# Simple Maven Archetype with MySQL Connector Dependency

## Utilizzo
Ci si riferisce all'editor VSCode

1. Clonare il repository
2. Nella cartella del repository eseguire il comando:
    
    ```
    mvn clean install archetype:update-local-catalog
    mvn archetype:crawl
    ```

L'archetipo comparirà nell'elenco degli archetipi disponibili su VSCode
